係由幾時開始連登個個左膠大愛上身？

睇到出面幾個post 話唔應該打狗 話應該捉到鬼都放返佢地走 咁其實捉黎做咩 做鬼咁輕鬆冇後果個個都爭住做啦

同一時間出面有幾個義士比人打到骨折 爆罐 失禁既post 我極懷疑依班大愛撚係身處於平行世界 冇事發生過

當初荃灣有手足比黑社會斬手斬腳 講好左唔好再有人做人鏈 唔打既幫手拉開阻人打既人 大家係咪咁快唔記得左？

你唔同意打狗既冇所謂 咁你咪企埋一邊囉 但係都唔好阻人做啦屌你老母

睇到連登既風向開始倒退返去左膠大愛年代真係好撚戇鳩 你覺得我地好聽d叫贏左一日就係真係有贏到？ 就可以放軟手腳？ 你對唔對得住比人打撚到仆街既人？

係爆缸先岩

不推文回覆

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

打緊仗
捉到敵方做間諜係應該即啪唔死都要重傷，震攝敵軍

因時制宜，唔通唔理咩形勢都勇武咩

就先唔講要打到點樣 但至少唔係用咩中計 唔好變狗 依種on9理由去保護同唔打狗

要打，打得小心d

依家係有一大班人對打狗依個行為割

拉去暗角打
外圍開遮擋cam

堅決支持打狗
講好左捉到二五要大大力錫春袋

打得幾小心都唔緊要 只要對打狗唔好割 同埋唔好組人鏈保護就夠

今天我

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

鬼捉到必須打
我哋d手足俾人打到骨折 一定要替佢哋報仇

點解咁多負評

push

Hit and run
打完就走

甩p狗，請大家善用起底

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

依家的確係有風向叫人唔好打狗同組人鏈保護 我地一定要正視 後果可以好危險

支持打

冇人叫你鏡頭面前打

可以打，唔好俾人見到就得
提醒返，機場有啲嘢唔可以玩

乜又唔係由前線決定嗱？

機場有大量遊客玩法唔同，一切以輿論利益為先

咁耐以黎咁多義士比人打到骨折 流血

出面班人可以用一晚就唔記得哂 我屌你老母

如果你地真係殺左隻鬼 攪散場運動
仲點幫所有手足討回公道?
而且尋晚全世界記者係晒度
動私刑既影像全世界廣傳
共狗正愁緊苦無反擊對策時
我地就授人以柄
所以成日都講唔好俾仇恨驅使
時刻保持冷靜 緊記五大訴求
我地出黎既目的唔係為左洩憤

成班中計黨，一日到黑就話唔好中計呀
係咪都係比人屈係暴徒架啦，仲咁撚多顧慮做乜撚野？

好撚多戇尻閪左膠撚

問題係現場咁多人 諗得周詳啲好冇

咁當然啦 我係針對緊有大量風向叫人唔好打狗同組人鏈保護佢地 直係好撚戇鳩

香港人必須團結，建立正確敵友觀念

鬼係敵人，不過比記者影住就唔好太衝動，始終示威者形象都緊要。

兩個月前 連登個個變晒大愛撚

連登仔坐屋企食西瓜
一次街都未出過
未試過俾黑警虐打
緊係覺得前線暴力喇

我唔反對要有計劃 我只係叫出面班割打狗同組人鏈既仆街講

呢個ac用左兩年日日login
放番隻鬼出去下次就會派十隻二十隻鬼入黎
請你用下個腦唔該

首先我係絕對唔認同就算真係有人殺鬼會攪散運動 定係當初既核彈都唔割只不過係大家講下就算

會比人有位入依d戇鳩既野就唔再多講

我只係針對緊割打狗同組人鏈保護既仆街講

負皮唔到~

唔支持以暴易暴, 不支持反狗變得同狗一樣.
捉到SPY咪比個牌佢影下 "反黑9,反政府,支持運動"咁囉.
唔通殺佢咩, 鬼都捉唔曬gala. 打佢一鑊同D黑狗有咩分別?

請善用 不推文回覆

我到依家都唔明做狗做過既野就會變狗係咩logic 佢地之間到底有咩關連 任何野都要睇前因後果 唔係你諗得咁簡單既變狗論

下次揾條友大叫話隻鬼想去廁所
之後一齊護送佢去啦

自推

屌你老母咁難得先進化到依一步 唔撚好再退步啊

老老實實 現場做樣都要架啦 鳩噏真大愛的隨便屌